（有片）城大傳統嗌莊 好似好熱血 其實少on9

關你撚事咩 你仲on9啦

不如城大年年執你老母一劑咁仲熱血啦

你做乜9？

好 熱血呀

屌你老母都唔明？

原來你先係最on9 個個，你要屌人老母 你都講個理由啦 傻9 你老母就真係要比人屌啦

咁有冇指住人黎笑啊？
我見到你留言都諗起你老母爬係到狗屌

我地嗌一次好冇呀
我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會 候選內閣一號 商漣 resonance !
BCDS! Yeah Yeah Yeah!
誓做一號莊 yeah yeah yeah yeah
resonance resonance we are resonance
一號莊一號莊認住一號莊 BD 相連 噢 連成一線！

其實完全唔知你做乜9？ 我係咪唔小心post左你出黎呀？on9仔

你老母性慾高漲要我屌啊
你老母唔係姣閪都生唔出你隻狗仔啦
Btw 重陽有冇拜你老豆啦垃圾
你老豆上年係街執野食比車撞死左啊

夠中大on9?

上網屌人要咩理由啊 覺得你on9咪屌你lo
屌你老母 唔比人屌得咪上網啦 廢物

真係好on鳩，做埋d反常既行為，
柒到冇朋友。

唔洗理佢啦樓主

癲狗就無撚入黎啦 上山對住你老母個山墳打飛機啦 on9仔

嗌莊on9咪下次見到指住人黎笑lo

得啦 唔話你on9啦 on9仔

順便幫你老母搵定墳頭啊

算啦 由隻癲狗係到吠

咁撚醒唔出去話人on9
你同我互屌你係咪好撚醒啊
咁冇家教架你 你老母冇教你
定你老婆/條女比第二個麻甩佬屌到唔番屋企啊

咁你記住咪撚應 由我同你老母做愛做到生你細佬出黎

睇你都係on9毒撚

咪話左你on9 囉 on9仔

我係咪毒撚關你撚事咩
我都係出面搵post屌人
搵個最撚弱智既黎屌
咪就係你lo

唔好喊啦 比人屌兩句好閒
正如你睇人唔順眼至屌人姐
我都睇你唔順眼先屌你全家
人地嗌莊關你咩事啊
嗌莊係咪係你屋企嗌啊？

咁叫有熱誠
你hea鳩我啊？

有聲

話你on9真係on9 邊撚到有喊？
睇你個7頭 一定係嗌過莊 現實生活比人話on9 就唔憤氣 上黎連燈屌人拎返少少尊嚴
替你兩位死鬼老豆老母可卑

好撚柒，班友仲將呢樣野講到係文化 無錯呀，係文化，不過係柒嘅文化

辛巴達冷靜少少 比人講中左你就係班嗌莊狗啊？ 嗌得咁辛苦上到黎連登又要嗌 抖下啦

收嗲啦 我中3ja

乜撚野少on9呀

我現實屌過你老母你又知唔知啊

想知埋大有無哩樣野？

唔柒你邊有得笑

不意外

人地可能分分鐘連嗌既機會都冇

9唔搭8
人地問乜撚野少on9啊
白痴仔

你發撚完夢未呀？ 你現實只不過係連同女仔講野都唔敢嘅on9毒撚黎
想屌人？ 屌枕頭就有你份 傻9

啊！！！
嗌緊啦柒頭

擺明問人野黎 on9仔 中學雞真係弱智d

嘈撚住晒 又聽明你UP咩
點解班保安仲可以劃位比班仆街對住拉巴嗌

係啦 你最撚高尚
比人屌完又唔憤氣 廢物
喊lo
你屌人就屌 屌你就唔得啊係咪

唔似中三喎又 似啲小學雞係公園懶醒亂咁用粗口鬧人 做咩啫你

我話我中學雞你又信
唔通我話我真係同你老母有一手你又信咩
雖然真係

依位巴打咁惡做咩

因為你真係on9過中學雞 你唔講 係人都覺

條友嬲到

肯撚定係

shitty狗

真係好鬼嘈，仲要山歌對唱，一邊嗌完到一邊，又完全聽唔清楚佢地講啲乜，節奏又奇鳩怪

靜啦辛巴達

現實成隻狗咁吠完 仲要上連登吠多轉

反枱個間呀？

仲有中大個d莊

係到撚狗
應該有佢份

咁撚on9 既人都有既

個辛巴打應該連u都入唔到 要做後門狗

屌你老母仲好講 日日係度嘈鳩住晒

朝朝都係度嘈

成班柒頭 係到酸人溝女
講真柒又點 你會唔會你街邊笑個弱智啊
屌下樓主又關你班垃圾事
我有冇讀u又點 叻唔叻有冇錢靚唔靚仔都可以屌人老母架啦
唔好以為有u讀就人生贏家先得架小朋友
讀書真係基本到唔基本
我睇你地唔順眼日日屌嗌莊 悶唔悶啊
人屌你又屌 狗黎咩
不如你話我屌樓主老母
你地話睇唔順眼仲好啦 垃圾
郁d笑人現實廢 好撚幼稚

我讀直g 你葡萄？

全香港都係垃圾 玩過Ocamp都係廢物
你老母都係雞

乜撚野直g
你老母就g啦

屌下你地老母就咁大反應
係咪覺得我好on9啊
一拳打爆個moon就打到我架啦
係啊moon啊 自覺高人一等既大學生

以前日日行過覺得好撚嘈
成班傻仔係度鳩叫

咩叫打爆個moon?
英文都唔識 就對住你老母個墳黎溫書啦 on9仔

打爆月亮

10個shitty仔
9個覺得嗌莊on9
剩返嗰個就係上莊既撚屌

有無人知辛巴打做咩

傻閪 你地真係屌得好小學雞

City都係垃圾啦 有咩分別

上莊比人con十鳩幾個鐘仲on9

我問題 直指佢嗌莊係on9 無理佢感受

不過佢真係on9 咩都on9過人 咩辛巴？ 以為係迪士尼d on9人物

分別就係其他人只係垃圾 你就係垃圾都不如嘅on9仔

你老母仲攬住我黎錫啊 睇住你老母啦
毒撚大學生 讀咩科咩u咁把炮啊

得閒搵人黎屌

你要屌就屌你老母個閪啦做咩係人地個post到係咪都屌人老母

樓主一定係其中一個
兜個圈手打手

見到都覺得尷尬

你老母好屌d啊 關你撚事咩 我係鍾意屌
唔比講野？

樓主會嬲 咪講
佢講既先係真理
有反對聲音就係唔得

原來你唔係扮on9 係真係on9 兼弱智

咁小氣咪做人啦 人地嗌莊又得罪你
咩都嬲 切左條撚佢做女啦

睇你個7頭 就緊係青頭仔 真閪到未見過 慢慢對住你老母個墳黎打飛機

咁既無營養post都有人護主
係咪你條女比mk屌過你唔開心啊

又關小氣咩事呀？ 弱智仔真係難溝通d 抵你做on9仔

又老屈人地咩都未見識過
你最叻啦
好似見過你條女個閪真好叻
黑兼臭架 我指插過留比你

弱智仔仲未訓醒？

正常人膠都廢事比我啦
係小氣唔冷靜又自卑既傻閪先理我
你老母有冇教過你唔好理痴線佬啊？
係咪我一直屌 你又一直屌到你做爺爺啊？
用下腦啦 讀書唔係好叻咩

Show Blocked User - 辛巴達

屌醒下你 提下你記得自己係on9 仔
記得你唔淨係痴線佬 你仲係弱智on9仔

屌人就屌 人地屌你就唔得

睇黎樓主好快比人起底

好叻豬 多謝你屌醒我
我會加多兩錢肉緊抽插你老母

(Show Blocked User - 辛巴達)

Wow... What the fuck is this

你吹啦
佢條女話你牙籤扮大支
屌完問你係唔係用手指尾插入黎呀
上次我地屌你老母個時都叫伯友同你講
牙籤要認架麻 大家唔會笑你架喎
你老母係比我地屌到好爽
想學咪客客氣氣拜師囉
你係網上屌我地無用架麻
唔通你話屌就屌到架咩
你老母話你滿足唔到佢你都唔好屌我地呀
佢性慾咁強你又細碌幫唔到佢
我地先幫你屌伯母啫
洗唔洗咁嬲呀

條片入面嗌緊咩 一句都聽唔到

佢條女你又識條春咩 咪得我識
鳩up
你伯友叫你唔好訓覺玩電話啊 收皮啦

都係比下大家串下條癲狗

下…我同你老母訓緊喎
你做咩咁惡啫
你今朝幫我含撚個時都唔係咁既
今朝你好溫柔架喎
我仲射到你一嘴都係
你唔記得咩

唔好再講啦！

唔準你咁話我男朋友呀下
你未屌個佢屎忽唔明佢有幾正
成條街都食過返尋味
不過近年屎忽癌先唔接客上連登屌人
你地體諒下病人啦仆街

直你老母 g你老母 我地叫自資大學呀 專比垃圾讀 不過睇你講野個on9 款 我諗你連自資都入唔到

怕咩認喎
大家同道中人
都係性開放分子
你都屌咁多人老母啦
扮咩保守啫

好心你咪上心啦 小氣到咁

城大仔真係夠哂憨鳩

我寧願你唔好屌

嗌冇問題,但你唔好對住拉把嗌lor ,嘈到law section 果度都聽到,想溫下mid term都溫唔到

你都唔嬲 都唔好屌

呀～嗚呀～
我又係你老母個口到射左啦
喂辛巴達巴打你老母玩深喉好得喎
收得一百蚊咁低
不如搵日你兩個一齊著護士裝幫我含啦
我比夠二百你兩母子好冇

你好屌呀麻

你冇樓主咁小氣 比人屌完都冇感覺
比你屌算 參考下次點屌人
欣賞你

唔好嬲啦 佢小氣啫唔好彩佢
話事話今晚開唔開工
我又想屌你屎忽啦

好尷尬
你自己講完都唔覺得羞真係柒到喊

洗咩客氣
難得你兩母子咁好招呼
我唔沖涼都幫我含撚
奶我啲袋底泥喎
我點會唔鍾意你呢

咁我地笑人嗌莊又關你撚事咩，死癲狗

同埋你真係好撚嘈丫，位唔係咁上架小朋友